如果林鄭撤回+正式鏡頭前道歉，大家收唔收貨 ?

仲要撤佢老母控呀

釋放義士呢

義士呢？清算呢？

收佢老母

唔收貨
一日唔正視警權過大問題都唔收貨

呢個本身就係負責任既行政長官會做既野，外國一早道歉下台啦

暴動罪呢 義士呢 警方濫權呢 真普選呢？

佢道歉實際價值係乜?
代表唔洗追究黑警暴行/濫權/偷病人資料?
唔洗放人?

我要全面直選立法會 停止政治審查候選人

釋放義士撤銷指控啊 屌你老母

道歉
撤回
釋放
下台

做齊先收貨

漏左追究黑警

收佢老母!!
義士呢。仲味救出
黑警呢.仲味清算
咁都收貨對得住班義士？